「開定無悔」今年歐聯冠軍：利身浦！

見識過我利身浦嘅利性後，相信有正常智商嘅都知我身浦係見神殺神，見鬼屌鬼，啲壓迫之強，根本得巴可以一戰
依家我身浦4強已入，冠軍在望，希望仲心存僥倖嘅反利傻鳩係時間打督飛機，清洗乾淨隻死人眼，認清我利皇者再臨，免得他日一柒再柒，盞比我人鞭鞭有力，鞭到你反皮就無講謂啦

雖然我係獌狗， 不過都想見到利狗攞歐聯冠軍多個巴塞同皇馬

呢位獌友有血性

你繼續登 同前排班英超撚屌一樣我痢我痢咁登
有冇開始擔心依加咁既走勢痢入到決賽一場過屎忽撞棍贏埋
之前扮小丑登 情何以堪 自己隊波出左局都要用另一個身份參與歐聯

圖已cap

又痴埋我獌度

假獌

Cap啦屌你 快撚d呀

劇本已寫好
蝗雙殺拜，保送入決賽
我軍正義之師殺退意假病馬
決賽，我軍ever give up, 永不放棄同學會上身，擊殺黑哨蝗，申張正義

好撚熱血

真係想猁攞好過賤種
作為曼迷都係咁話

本身件事已經係肉鳩酸
堂堂正正咁笑唔得 係要扮小丑開post我痢我痢咁
自己隊波出左局仲加把口埋去扮球迷玩心戰
痢贏到冠軍固然大巴大巴咁掌落去
贏唔到 入到4強已經好過英超其餘各隊
最後如果出局 班撚屌唔係以為開個post講句野登就係出局原因下話
以為自己有出過力踢人出局咁

真係以為自己有特異功能
成個低B仔咁

Ok

死獌狗白痴仔日鳩日係到我猁我猁
上個論壇隔住mon咩球迷都唔敢認
上論壇唔開樣架傻西

樓主成日利身浦利身浦 以為自己好撚好笑

咁真係上上籤呀嘛
諗定炒幾多球

你唔係識得好笑呀

波台玩具想上大台
笑撚死人咩

而家臭痢狗個勢
十足十當年大隊長仆街之前個幾場
又係日撚日係度谷精辣火頭

留名等笑啦

已經有傻狗入黎人形緊啦
唔撚理，cap圖先

講真好撚柒 成日係度利身浦 打冷震

利身浦

發覺身浦迷愈撚愈趣致

佢地谷撚緊精以為贏到歐聯

割席先，我反埋獌架，咪屈我反身浦=獌

班利身浦傻鳩已經吹奏緊4強出局都贏晒其他英超隊喇

波台小醜
人人得而誅之

👌🏻😊

留名待笑

想笑我利

師兄咪燈

匡扶正義，非燈

樓主驚利物浦拎歐聯驚到賴屎

事實黎 使乜吹奏

怕了

咁係，頂級聯賽英甲班霸，其他隊有幾多追得上我利呀 事實就係咁勁

賤種蝗廢撚開post燈利
打多人四個驚春咩

點知無人留意到 陰鳩公